她全裸露點下體夾旗桿 讓網友「拳頭硬了」

美國一名女子帕本(Marisa Papen)，不斷挑戰各國文化與法律極限，堅持她的「超自然生活」。這次她前往以色列全裸拍攝，在各處觀光景點全裸露點，讓不少網友和以色列人「拳頭硬了」，大聲撻伐帕本。
據英國《每日星報》報導，帕本堅持全裸自然生活，去年她到埃及老寺廟全裸，遭到逮捕並坐牢。但帕本依舊無所畏懼，近日她前往以色列，在各處觀光景點，包括哭牆附近的地點全裸露點曬日頭，甚至下體夾住懸掛以色列國旗的旗桿攀爬。
但帕本這一連串圖輯，卻引發眾多網友憤怒，不少網友大罵：「這到底是為了什麼？完全毫無頭緒且不尊重。」還有人批評：「這叫做自由？根本是白癡行為！」更有人大罵帕本是妓女。但帕本回應，自己正努力打破宗教與政治的界線，她強調：「我是在向世人展示我個人的信仰，而且這也顯示自由是一件非常奢華的事。」（施旖婕／綜合外電報導）

你知唔知點解我比

又打攪伯母

我依家都拳頭硬了

好正

唔錯

正

利害

lm

巴打祝你一生平安

開post0個個？死左佢啦

要睇野外露出, google Katya Clover

呢個太藝術

藝術有藝術既好丁既姐

好撚正

(Show blocked user - 捻其乳磨其屄)

我又好掛住樓主老婆呀

劉日月

大波妹

樓主老母比連登仔輪緊

鬼妹粒lin點解咁黑

好藝術，好正 但j唔到

好想用我碌奔周插入佢下體

真正的野外露出

藝術!

去曬Ｄ西毛仲正

啲相好靚 好難J

D相影到太靚，反而冇左色情感覺
有冇攝影師名

其實啲相幾靚

仆街 我睇完標題以為話佢有j

冇睇篇文內容，以為係咩女人全祼示威，解放自我之類，點知係攝影+藝術作品，好似睇有祼女嘅畫咁

還可以啦, 都扯到少少

中大email 咪同佢信一樣野

但係外觀都差幾遠

啲相真係影得好靚，唔係色情，唔似司琪妹個啲

呢件擺明 sell 色情 同雞冇咩分別

收錢 影佢自己對肥婆波豬腩肉
又著啲 SM 裝

必須要留名

條友真係 以解放身體為名
實質同ig啲賣相賣片女仔冇分別
懶係清高咁

利申 j jor

我覺得好色情 唔知咩藝術

幾型